[INNER CIRCLE] WINNER討論區(7) - EVERYWHERE世巡開跑 819韓國見完香港見！

LIHKG香港討論區
WINNER & INNER CIRCLE
姜昇潤 金秦禹 宋閔浩 李昇勳

Guess who's back? We are WINNER!
2018年 WINNER EVERYWHER in HONG KONG
8月19日 韓國EVERYWHERE TOUR 巡迴演唱會(售票中)

WINNER（위너）為YG Entertainment在2013年透過生存節目《WIN》推出的男子團體，
在《WIN》節目中勝出的隊伍能夠以團名WINNER出道。

團體名稱「WINNER」來源於生存節目的名稱「WIN」，
「WIN」是節目「WHO IS NEXT」每個英文字首字母，
在節目名稱後加「NER」就是「WINNER」。
而勝出的是TEAM A，成員包括金秦禹、李昇勳、宋閔浩、南太鉉、及隊長姜昇潤。

YG Entertainment公佈WINNER將於2014年8月12日正式出道。
2016年10月12日，YG娛樂公佈南太鉉因心理問題暫停演藝活動，
同年11月25日宣佈退出團體，自此以四人組體制活動。

團體問候語為:「Guess who's back? We are WINNER」，
源自團體專屬節目《WINNER TV》片頭曲歌詞，
並在說出WINNER時會將手指食指及小拇指伸直，且中指呈半彎曲狀，比出W形狀手勢。

歌迷的官方名稱是「INNER CIRCLE」，
寓意為聚集在一起溝通和交流WINNER相關情報的核心窗口，
簡稱「Incir」、「Incle」或「IC」。官方應援物為紫藍色W手燈、毛巾。

인서있어 워너있어
有winner 有inner circle

入坑團綜中字

180512 認識的哥哥

180604 AMIGO TV

180509 MIMI SHOP

180506 Sugar Man 2

180625 ha和yoo.mov

WINNER花樣青春 + 新西遊記外傳篇

2017 Melon Star DJ WINNER WONDERLAND SEASON 2

2018 Melon Star DJ WINNER WONDERLAND SEASON 3

170503 Weekly Idol 一周偶像 - WINNER

170827 JYP Party People E6 - WINNER

動物農場

2017綜藝電台大全懶人版

半月朋友

WIN WIN TV

WINNER TV

WIN:WHO IS NEXT - WINNER (A TEAM) cut

成員綜藝中字

大眼 & MINO
180628 都市漁夫 ep43-44

180516 請給一頓飯show

李次長
180704 Radio Star (熱搜,承受那重量吧) ep572

MIMI SHOP cut

叢林的法則 ep320- 待更新

意外的Q ep4

吃睡吃

KpopStar 1 全剪輯

姜隊長
秘密的庭園 ep1-2

Super Star K2 全剪輯

作戰吧偶像 全剪輯

MINO
被子外面很危險

新西遊記第3季、第4季

Show me the money 4 全剪輯

金大眼
善良的活著 全剪輯

異地的魔法師 全剪輯

WINNER Official Channel:
(winnercity/ team winner/ 城管)

V LIVE:
WINNER:

WINNER CH+:

成員instagram:
姜昇潤 (隊長/ 姜隊/ 忙內/ yoon):

金秦禹 (大眼/ 大哥/ 偽忙內/ JuJu/ jinu):

李昇勳 (李次長/ 阿如/ 小獅子/ 李實勢/ hoony):

宋閔浩 (Mino/ 土豆/ 宋神指/ 村傻):

大眼濕身留名

Lm

20180721 WHERE R U FROM (feat.MINO) SEUNGRI in 4K

熱就叫cody俾短袖你著啦

Mino呢個look真係正到痴線

貓房今日好襯

大眼件衫係琴日MINO件衫黎
仲有 韓國依兩日真係好熱 點解仲俾佢地著長衫褲

無比bomber羽絨佢地著咪偷笑
Yg cody唔跟天氣比衫人著架

依個人傷左都要走去搵眼做心心

ISLAND

EVERYDAY

EMPTY

LOVE ME LOVE ME

REALLY REALLY

以為係gd

真係正到痴線

可能睇得太耐MINO啦 依家已經完全唔覺得佢其他方面似
只係瘦左之後個樣似左啲既

依家WINNER真係唔缺高清飯拍
全團個人啲片都好唔錯

180721 WINNER 安東Full Ver. 表演+TALK

Rock music 校慶整埋合集真係好好

今日佢地去左epik high concert做嘉賓

佢地真係唔使休息 特別係MINO 依幾日忙過自己打歌

唔知佢地聽日係咪真係有咩重要schedule所以推左mbc個拼盤con

岩岩睇新西果陣覺得佢好似
但而家睇耐左又唔覺得佢似

推左咩?

Yes 聲稱撞左重要行程

佢地幫tablo係台上慶祝左生日 tablo錫左MINO一啖

點解可以知得咁快

ig有片 其實依家即時動態拍片 都可以好同步更新

Hahahahahahaha tablo仲要gut高腳先錫到

依家啲手機咁勁架咩
點解可以濕到咁 又高空掉落都仲未壞

李昇勳又營業啦

High到痴左線
點解可以就咁掟部手機
之後著唔到隻鞋又就咁pat低算數

有片

180722 WINNERCITY Twitter 更新

WINNER現在在做什麼呢（思考）為了比誰都好奇的朴Incir，TEAMWINNER手機和硬碟裡的
照片和影片以後會系統地放出的，多多期待喲♥ #TEAMWINNER的視角 #撲通撲通演唱會
#WINNER的現在 #WINNERgoingEVERYWHERE

/影片內容/
通過WWIC2018可以得知來WINNER演唱會的話，有幾個觀看要點
※TEAMWINNER主觀注意

1.彷彿要把公演場屋頂掀翻的爆發性聲量
2.killingpart匠人們的視聽同時滿足的live
3.5兆4千億個以上的個人技大放出
4.叱吒舞台的那些傢伙就是他們
5.和WINNER一樣聲音響亮的朴Incir的合唱（Sing now）
6.玩著玩著就到了收拾東西的時間的全新體驗

朴Incir，我們到8月19號為止
fighting！
很好哦～

MINO

藝術既野 我地識條鐵咩

整啦 將佢啲心情整晒出黎啦
整完影張相上黎俾我地睇就得架啦

其實菊花本身都當佢半個親生仔
成隊淨係推佢出去
條頸唔知點
一直無抖日日都做唔停
覺又唔訓係到整公仔

一句到尾唔係hip-hop路線嘅佢就唔推

180723@XXJJJWWW_OFFICIAL ins更新：

正在準備演唱會，做個event吧
#WINNER #2018_EVERYWHERE_TOUR
上傳tag+一定要來winner演唱會的理由

將從上傳者中抽5名送我正在穿的NONAGON衛衣，並且選其中一名沒有搶到票的我的朋友加送演唱會票兩枚

現在開始！明天中午12點截止！
Let’s go Let’s go party
#WINNERgoingEVERYWHERE #4OURCIRCLE #NONAGON

大眼有冇咁暖啊

唔知今日去左拍咩野呢? 係咪關演唱會事呢

180723 昇潤 Instagram 更新

Beautiful

【INS】姜昇潤更新：

拍完演唱會要播的視頻後下班!!! 會很有趣噠 kkk #🐶圍觀阿爸拍照

真係拍演唱會

Water bomb 有無片睇阿？

各位有無多d阿如呢個髮型既相

EVERYWHERE TOUR in 雅加達 11月17日 星期六!!

有好多啊 上youtube搵大把

很想要吧..

8月1號隆重推出WINNER海報（10000以上購買即可獲得）
還有環保袋+W杯子（應該是可以直接購買）

希望我去到韓國既時候 仲有貨啦 今次唔係限量啦呱?

環保袋：12000一個 黑/白兩色
杯子：6500一個 黑/白兩色

8月1日開始~冇貨為止
海報係隨機5送1

[WINNER - 2018 EVERYWHERE TOUR IN JAKARTA]

JAKARTA INNERCIRCLE, No ned to wait any longer!
We are finally coming to meet you all!
WINNER 2018 EVERYWHERE TOUR IN JAKARTA

▶2018.11.17 (SAT) 6:30PM
▶TENNIS INDOOR SENAYAN
For more info →

#위너# #EverywhereTour# #Jakarta# #TennisIndoorSenayan#
#181117_630PM# #YG# #LIVENATION#

[WINNER - 2018 EVERYWHERE TOUR IN SINGAPORE]

#WINNER is coming to Singapore to see #SINGAPORE #INNERCIRCLE with their first solo concert #EverywhereTour

Please check it out
➡️

#위너 #TheMaxPavilion #SingaporeExpo
#181103_6PM #YG #LIVENATION

[WINNER - 2018 EVERYWHERE TOUR IN Bangkok]

#WINNER is coming to Bangkok to see THAI #INNERCIRCLE with their first solo concert #EverywhereTour

Please check it out ➡️

#위너 #YG #LIVENATION #411ent

180725 WINNER vlive練習室回放

好型啊痴線

李昇勳真係型到

[댄싱하이 비긴즈] 2편. 이기광x이호원x이승훈의 특급 출사표! (feat.뽀시래기 시절 대공개) / Dancinghigh Begins #2

【INS】fromyg 更新ins

#WINNER #宋旻浩 #MINO #SOLOALBUM #終於_今天也_專輯錄音製作結束 #Finally_Finished_Album_Recording #YG

從現在起_全速 _踩_油門
同僚的_頸椎病_也會_好好治理的
Will push the accelerator pedal to the full speed
Will also take good care of the herniated cervical disc in neck of my disc mate

IC們做野啦~~~~

INS傳送門 留下你對YG感激之情 有助加快專輯生產速度

成日覺得yg post呢啲扮關心自己啲藝人真係好on9
廢話少講 麻煩你比個好日子mino

冇期望就唔使失望 好日子是不存在係WINNER度的
有得CB就要跪謝啦

日本A nation公演因為颱風取消左喇sosad.....

SOSAD

佢地可以去食拉麵啦

岩岩見到有IC寫
IC真係要努力工作 有得使錢都係幸福黎既

Mino's solo album
Winner Everywhere tour
Winner summer DVD
DROPTOP merch
Winner merch
New Winner lightstick

睇到歌單好心動啊!!!

[WINNER - 2018 EVERYWHERE TOUR IN TAIPEI]

#TAIPEI #INNERCIRCLE, are you all ready to welcome #WINNER?

Please check it out
➡️

#위너 #EverywhereTour #Taipei #NTSU_Arena #LinkouArena
#180923_6PM #YG #LIVENATION

【日咖更新】9/5將發行『WINNER JAPAN TOUR 2018 〜We’ll always be young〜』映像作品！

版本一 [3DVD+2CD+PHOTO BOOK]
¥8,964(稅込)
初回生產盤包含：豪華photobook 50P

版本二 [2Blu-ray+2CD] -DELUXE EDITION-
¥10,044(稅込)
初回生產盤包含：豪華photobook 50P

版本三 [2DVD]
¥5,724(稅込)

版本四 [2Blu-ray]
¥6,804(稅込)

以上所有版本都包含手機隨身版內容（需要安裝對應的音樂&視頻app）

睇住先啦
後面仲有成村人

依家都唔知排到MINO未 睇住先啦

希望你地4個開開心心唱歌俾我地聽就夠啦

睇幾多次都係咁好笑

咖啡店8月1號開始，買10000韓幣以上的東西送海報（好像是必須買這個小拿海報里出現的新出的甜品），海報不可以選，隨機的，有一個貼紙封住口，打開了就不可以換。

8月15號開始可以買之前說的那個杯子，可以買的店還沒有公佈。

IG見到實物很想要
4個都咁靚仔

睇定叫咩

潤：玉米芝士歐派（爆開的玉米和芝士相遇實現的甜品）
💰5800韓幣
勳：巨蛋巧克力歐派（濃厚的巧克力蛋糕裡面藏著巧克力cream的甜品）
💰7800韓幣
眼：草莓歐派（濕潤的草莓蛋糕中間夾著草莓cream的甜品）
💰6800韓幣
豆：紅薯歐派（鬆軟的蛋糕中間夾著柔軟的紅薯cream的甜品）
💰7400韓幣

《#新西遊記5》將於8月3日出國拍攝！

30日，藝能局某相關者通過XSPORTS獨家透露「tvN藝能節目《新西遊記5》製作組及出演者確定將於8月3日出國，並將於14日回國。已經確定成員們將於本月中旬相聚進行節目拍攝，新成員目前還未知。此次將是繼中國、越南之後前往東南亞國家，目前具體場所還是保密狀態。」太太太期待了！！！！

WINNER有冇去聚餐

winnercity更新：

[✨WINNER 2018 EVERYWHERE TOUR✨] 為了只等待著8月19日的樸incir們準備了!💙

#WINNERgoingEVERYWHERE #4OURCIRCLE #WINNER #2018_EVERYWHERE_TOUR #SEOUL##2018_08_19##SUN #6PM #OLYMPIC_GYMNASTICS_ARENA #奧林匹克體操競技場 #YG

佢今次終於唔使做啲奇怪角色喇

嗚呀

等我啊

[WINNER - 2018 EVERYWHERE TOUR IN MANILA]

#MANILA #INNERCIRCLE, #WINNER is coming!

Please check it out ➡️

#위너 #EverywhereTour #Manila #MallOfAsiaArena
#181110_7PM #YG #LIVENATION

希望黎學校做實習老師既男idol
WINNER係有十代粉的

w_n_r00:
Rehearsal for #EVERYWHERE concert😎 #WINNER #firstworldtour #0819 #SEOUL

Dancing high個直播
次長做晒專業mc cue流程

好似平時ch+

次長話我做左三年啦
真叻仔

[댄싱하이] 댄스코치 6인 연습실 기습 라이브!! / Dancinghigh 1st V Live

聽朝好似都有野睇

染返黑頭??

想問下點解近排winner 成日六七點melon一位既？

個個係搜索一位黎 多人search WINNER既歌聽咪上咯

中字

點解好似正過以前YG自家製綜藝好多咁既

唔怪得之連個預告都好睇啲
原來係4個親自計劃

游水既宋旻浩

跳舞既李昇勳

！！！
有消息話新西新成員係PO!!!!!!
有諗過但之前仲覺得無乜可能

睇下有冇出國圖先

又係李次長拉主key既預告片

*V-Original*[댄싱하이 비긴즈] 리아킴x저스트절크x이기광x호야x이승훈! 5팀 5색 블록버스터급 퍼포먼스 엿보기! / Dancinghigh Begins #3
中字

係真都ok呀
最近睇佢同虎東個大逃脫笑到肚痛
而且佢又同mino咁熟

啱啱睇韓國d人講原來team a 個時mino入yg先得3個月
隊team先form得個3個月 仲要係係各自原本隊team剩返落黎個個
點解好似win入面無講過既 定係我睇錯左?

MINO新加入YG無耐有講到啊
隊長同大眼就一齊最耐既
之後先到次長入 最後係MINO
應該係話佢地係練習生生存落黎既人
好似眼咁 佢本身啲練習生組員都俾YG foul走晒
認真loop多次win

搞到我都即刻去查下 資料係mino之前個team係2013年3月就完左 之後就入左yg win係8月23開播 應該都差唔多

#KUALALUMPUR #INNERCIRCLE, #WINNER is coming!

Please check it out ➡️

#위너 #EverywhereTour #KualaLumpur #MalawatiIndoorStadium
#181014_6PM #YG #LIVENATION #MacpiePro

仲以為佢會做勝利演唱會嘉賓
話哂都叫做係sub-title

等左成日 終於出發

好似話黎香港再去日本

今次玩咁大

New Journey to the West 5 will reportedly head to Hong Kong and Hokkaido

Block B P.O will be a guest

香港之後北海道 唔知會唔會見到佢地 不過咁多人 應該多數都係室內拍

如果真係黎香港
想塞一堆杯麵俾佢地
覺得今次好難食到飯

如果真係黎香港 應該都係西貢啊離島嗰啲少人啲既地方拍 如果唔係一出去市區多人到呢...
好想撞到佢地

離島都好很多人
有次入長洲玩
唔係咩特別日子，就星期六都多人過旺角呀陰公

不過今次佢地衣服既concept想拍D咩先
係唔係納涼特輯

不過硬係覺得香港北海道有古怪
第4季話去印度 最後去左越南
未落機都唔知hahahaha

全部都係鬼
應該諗住加啲新元素掛

輸左一齊去鬼屋玩下

落機喇 真係喺香港拍

嘩勁近呀張相

真係估佢唔到黎香港

好想係香港見下mino

但咁樣助長呢啲行為不可取

💙HAPPY BIRTHDAY INNERCIRCLE💙
- SINCE 2014.08.06 -

#WINNER 2018 WINNER'S SUMMER STORY [in Philippines]
Pre-order notice has been uploaded

➡️ …

#위너 #SUMMERSTORY #2018EVERYWHERETOUR #YG

IC起身俾錢啦

2018 WINNER'S SUMMER STORY [in Philippines]

1. 正式銷售日：2018年8月20日 週一
2. 預售日：2018年8月6日（週一）～8月19日（週日）（今日下午4點開始預售）
3. YG SELECT銷售價：43,000韓幣 (含稅)
4. 構成
- 1 DVD (90MIN) + 相冊(196P) + 膠片本(52P) + 拍立得(16張) + 隨機自拍圖卡（1張)
5. 銷售處
- YG SELECT:
- YG SELECT China:
- YG SELECT Amazon(JP):
- YG SELECT Amazon(US):
- YG SELECT Qoo10(SG):
- YG SELECT Qoo10(MY):

* 8月 19日在演唱會現場內[專輯/相冊/DVD] 展台準備先銷售部分數量，會給演唱會現場購買的顧客贈送特點（交通卡）。

🔥I vote for Kim Jinwoo aka the kpop man #JINWOO #WINNER #KPOP #SOUTHKOREA #TBWORLD2018 @tccandler #100FACES 🔥

轉推,點贊,留言

點解佢要揀張咁既相
明明大眼有好多更靚仔既

當你諗 啊~好彩唔係卷卷王子頭
你就會感恩好在係依張相咋
去下面留多啲靚相

我覺得卷卷頭家好過呢張

用小小時間投個票
第一無咩可能架啦
不過想同第三拉開啲咁

Happy 4th Anniversary LOCKSCREENS

據韓媒報導，今年8月修訂的《兵役法》規定，男性入伍最遲年齡由30歲降低至28歲，年齡算法為“當年無關生日的年度-出生年”，例：2018-1990=28。
推遲入伍期限最多為6個月，因於8月1日施行，89年、90年生的愛豆最多可推遲到2019年1月，91年生最多能推遲到2019年6月。
未來幾年相對應的出生年和入伍時間
91年生——2019年1月～6月
92年生——2020年1月～6月
93年生——2021年1月～6月
94年生——2022年1月～6月
95年生——2023年1月～6月
96年生——2024年1月～6月
97年生——2025年1月～6月
Cr.愛奇藝韓娛

隔離kpop post睇到
咁大眼下年咪要入伍

係 下年如果收到兵單就應該即入...
菊花肯俾佢地cb未

180808 昇潤 Twitter 更新

雖然太陽正在升起，但製作出來的歌曲很好所以心情愉快的清晨！!GN（月亮）再稍等一下

等多一陣啦

次長ig跳舞片好正

大家推多啲啦

1124！！！！

終於公佈 星期六！

睇唔到
撞正唔係香港

最後機會啦一定要去！！！

無去過睇con 好怕買唔到飛

終於都等到

實有位既 係靚唔靚姐

ig好多話有內部飛 有得揀位 但唔敢博

我都想跟團買

見好似好多cic話要黎睇hk場 競爭即刻好大

後援係咪 ig香港首站個個 跟站團飛好啲定自己上網信用卡訂好啲

答唔到你

即刻mon住先

好驚無得睇

輪到忙內上mimi shop做intern 仲係global open day 要講英文

睇mimi shop啲飯拍睇到想殺人

今個星期六 音中第600期會有winner x 尹美萊 special stage

Mino應該未返 唔知係咪已經預錄左

佢幫人化妝

仲有人幫佢化妝 掂佢個嘴仔啊

原來得狗房
唔知大眼做咩所以無份呢

弘大cgv戲院7樓既winner4周年應援開始左喇
去到8月23號架 係韓國既ic去支持下啦哈哈

3號inner circle 館 4號winner館
仲有得diy印飛

早左返黎 好好休息下啦

今日預錄舞台 啲飯個個都high到癲晒 一定要睇音中啊

主人似狗型

好靚啊 後面係姜金宋李

依個值得入手

冇得去韓場 照推post

李昇勛最後面嗰到癲左 飛帽型到

去港場啦咁 雖然韓場真係勁正

我想問下呢到有無人會去台灣場？

實有啦 你去?

圖片內容：購買euro pie一萬以上時
贈送WINNER photo card set
所有都~WINNER咖啡師照片大放出！ 5種photo card一下子
隨機1種~pop art card or鐳射 card
真的是鐳射card！

期間：2018年9月7日~限定數量賣盡為止
·早期賣盡時活動可能提前結束

9月開始就唔係poster 而係小卡啦

腳

EVERYWHERE D-6!!!!!!

無知一問 其實日本岀個啲DVD有冇中文字幕

日專入面個啲DVD應該無？

好似冇啊 你講最新個隻?

最新個隻同之前個啲japan tour都想買

買啦

個歌單真係好正

但係咪全部都無中字

之前既好似都冇

其實佢地係贏國或者台灣紅唔紅

伸展阿唔該！

點解重未出md架
好想洗錢

成日都前一兩日先出架啦
我想要二代手燈啊!!

819見啦

[member]有無IC係韓國等緊19號6點 ［/member]

#WINNER_4TH_BIRTHDAY

위너 데뷔 4주년 축하해💙
#위너 #20180817 #WINNER_4TH_BIRTHDAY #4_YEARS_ANNIVERSARY #4주년 #YG

老楊慶祝傳送門:
TEAM WINNER:

命運4粗卡粗卡~~後日見💙

4周年快樂

做咩事

二代燈去左邊

又走數

4週年VLIVE直播!!!!

知唔知邊度可以收到台灣嘅飛

新飯留名
想請問下黎緊是咪會有港場？好想親身聽一次winner嘅live！

11月24

會唔會有團飛或者咩？
見到ig好多咩代購內部飛brabrabra 好似唔係幾信得過。
定係自己等正式開賣搶最實際？

等下先啦 唔使急

drop top 所有winner 產品賣晒 蛋糕都無得食

拓元仲有vip飛賣
VIP飛好多福利，去到買呢個抵玩

好貴
已經要比機票酒店
最衰個時無搶

要睇你買坐定企
企就可以搶下，反正開場後都係靠自己迫上去
內部只係保證你一定有飛咁
坐就梗係買內部，平時演唱會啲黑洞都係咁黎
最靚最近一定唔會有公開賣
不過內部飛呢啲上網買都係有風險
成日睇新聞見俾人呃

好期待，睇到kkbox個WINNER 2018 演唱會預習歌單入面，首首歌都好想聽

仲未決定好坐位定企位
買內部坐位個d全部都話咩不保證位置。
如果派到張最貴價位但其實只係比第二貴前一排真係喊出黎
同埋之前冇任何買“內部飛”嘅經驗，所以都係好驚俾人呃

想買坐位，但又唔敢上網買內部

有無IC係韓場現場啦

今日曬到痴線
Feel到現場好多中飯 廣東話都唔少

入左去s1 但都係熱死

睇到fancam大眼唱無題
真係喊出黎

睇完 好似發左場夢咁

個感覺好幸福

岩岩睇完 已經掛住佢地 三個月後香港見

無假去睇韓場
好驚香港場會買唔到飛

好似等唔到3個月 要飛去其他地方睇咁
今日4個都好high 講左好多心底話

賣腎都唔掂
佢地講野勁搞笑 快d有團綜睇就好

攰 high 超正

依家諗返起都好似發左場夢
琴晚大哥最尾講到眼濕濕
跟住一諗到佢下年......

真係一場夢咁 好夢幻好正
可唔可以黎多次

菊花個IG post係咪暗示會再有韓場

一定要再去睇 雖然唔知佢地講緊咩 最聽得明係叫老楊俾佢地cb solo 同埋大眼賣口乖慶祝GD生日 但都覺得好感性 佢地4個好有感情

好想睇

我都覺得應該會有多次韓場...
佢地都話黎緊雖然tour但韓國會繼續有活動
跟住ic都一齊大叫楊賢碩！楊賢碩！好好笑

【Facebook】新西遊記官方FB更新

說的是..wuli...❤️

#新西遊記# 很快就見面了!!!!!

祝賀WINNER演唱會…
懷抱著上次無法一起聚餐的遺憾(feat. 新西遊記外傳聚餐)
取而代之的是殷志源nim和新西遊記team一起送出的牛肉。好好吃肉，然後大發吧…
下次聚餐旻浩請客。 ^^; OK?
from. 喜歡吃自助的新西遊記team.

I LOVE新西team!!!!

SUMMER DVD好正
好似有種正過花樣既感覺 真係WINNER同IC既親密對話黎
佢地最後一齊講既野 仲有大家互寫個封信 好想喊啊

係愛呀

今次個dvd真係好值得買
我睇完photobook cover段英文introduction已經眼濕濕
仲有堆親筆信
同埋好鐘意filmbook d相 design又靚

真心係有史以黎最正既DVD
一聽佢地4個互講啲內心野就忍唔住
加埋本BP啲肉體照 唔係唔買埋

大眼戴畫家帽真係好好睇

聽講佢地由con開始轉左新stylist

之前個個都唔錯架啦 演唱會個晚既LOOK更加爆正

依加次長又好似大眼咁踩住對鞋踭黎著

我望唔透隊長頭部整體造型

琴日個look我都唔識欣賞 佢好似睇相佬

今日正常發揮

好在今日OK

咁樣勁型

佢地最近衣著都係分房襯衫咁

依兩日對鞋交換著添

前兩日個live係咪冇高清睇架啦

Bilibili好似有呀

新西個預告好熟悉啊

玩弄長髮 但整到亂晒
好期待 重有一個月

睇到12月啊

買啊

日巡周邊正過韓場好多

終於有二代手燈

但係日場.....唔係韓場......
仲有日場啲周邊睇落真係想全包，勁靚
日本人做野真係唔同啲

真係想叫佢地設計過晒everywhere啲野
明明fm個啲都好靚 演唱會既就...
日場真係要買晒返黎
好鍾意支手燈個意思

HARUHARU啊

很想要吧...

Cr. 421live

今日fan service都好多
係咁攞fans手機自拍

但我見去啲人話姜今日喉嚨好似唔太舒服

佢地今日個look又好正
隊長流晒大汗
今日個個都好有愛 唔只對飯 對成員都係

Mino靚仔到傻

真係要買勁好聽

原來武道館con音源上左架喇....Apple music有
有haruharu
但仍然係無song for you

好正
song for you未出正式音源 YG唔會俾佢出演唱會音源啦
連haruharu都係得演唱會版咋 正式音源都冇

非常滿意李次長依個位置 預計到既放送份量

好想要啊

直播LINK

好型啊李昇勳

日巡啲周邊真係靚過world tour嗰啲幾百倍
二代手燈睇實物相好似都唔錯

全部都想買 燈我覺得靚啊
個名牌咁得意既貼上去？
如果佢仲唔出韓二代
就真係買支日二代返黎架啦

但我一直覺得日版有啲膠，韓版質感好啲

咁本身日版一代都膠啲
希望韓版光啲高啲就得架啦

我成日諗，有無可能自己手工改光啲

唔係有飯會加兩燈藍燈仔係w旁邊咩

我既意思係，拆開佢換燈果啲
但又怕整到佢個中控

依家買埋二代同一代一齊舉算啦

二代日燈好似再光啲
本身覺得個柄太短
而家睇實物圖覺得好似玩具幾q

不過都係韓燈個feel高級啲
快啲出二代啦屌 真係太暗喇

就咁睇片好似光左 睇下一陣現場圖先
連個名貼都好靚 W圍住佢地
其實我真係幾鍾意個4字 又好岩到個對稱既W既設計
希望韓版都係咁啦 或者個柄長啲

今個月又有3場校慶睇

係4場.......夾雜係日巡中間.......

歌單係咪差唔多?

除左無去旅行吧基本上一樣

男星「同名金秦禹」娶小3歲空姐 WINNER粉絲集體崩潰

記者吳睿慈／綜合報導 南韓35歲演員金鎮祐曾演出《仁顯王后的男人》、《Remember－兒子的戰爭等戲劇打開知名度，他日前曾在廣播節目大方認「有女朋友」，8日傳來好消息，兩人交往1年修成正果，他低調娶進小3歲的空姐。不過，他的韓文名字與金秦禹同名，讓大批WINNER粉絲看到新聞嚇傻、集體崩潰留言，誤以為是偶像結婚了！

金鎮祐8日在首爾低調舉辦婚禮，為了保護女友只是圈外人，儀式以非公開形式進行，只邀請親戚、親近友人參加。兩人通過友人介紹認識，在去年春天開始交往，戀情穩定維持1年修成正果，他日前也曾在廣播節目大方承認：「我有女朋友了！她只是一般人。」婚紗照裡，他直盯著老婆的臉龐看，臉上笑容藏不住，洋溢幸福氛圍。

不過，金鎮祐的韓文寫法與金秦禹同名，8日結婚消息一公布後，嚇壞大票WINNER粉絲，紛紛開始查詢誰是金鎮祐，該則新聞更衝上人氣排行榜第一名，直到婚紗照隨之公佈，才讓歌迷們鬆了一口氣。

大眼你繼續戴帽同著格仔嬲啦 我點都唔會睇厭既

次長個可愛樣

如果依個係MINO SOLO既look 我好OK
可唔可以就咁聽日去拍野

個髮色幾cute

掂喎 有個W字射出黎啊

愈睇愈想買返支添

［member]有啲 問題想問
遲下去大阪玩，日本會不會有官方周邊賣
Google過好似唔多覺有
之前行過淨係見有bigbang同隻熊crossover既周邊賣 [/member]

大阪名物

俾啲掌聲IC

Mino係咪拍緊mv?定相？
快啲出消息啦

黎啦

姜昇潤：

首先給立足於寫實主義，創作了這一作品的她頒發"極度寫（4）實主義獎"!!採用黑白色彩來克服和其他成員有色感差異的這一難關，比例以及秦禹哥和MINO的pose完全沒有違和感，故將此獎頒發給她!!祝賀你👏🏻👏🏻👏🏻👍🏻

原文：MINO是我們的親故親故💙 ver. 2

第二個是彷彿原來就是這麼一張照片，非常自然地將MINO印在了T恤上，特此給她頒發"原來就是這照（4）片獎"!除此之外也有很多人將MINO照片放到T卹裡，但是我認為這個照片是最為自然的。祝賀祝賀👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

原文：我裡面有宋旻浩

最後，表情和肩膀上的手的透明度調節、昇勳哥手腕處的淡出表現，用好像是奇異博士的靈魂出竅一般的感覺表現出了想和我們一起的MINO的心意，因此頒發"不是人（4）啊獎"，祝賀你👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

原文：神靈照片

姜昇潤更新：

多虧了大家的積極參與才有了很多有趣的照片ㅎ ㅎ真的有很多金手，所以挑選起來非常的困難!給所有參與的Incir頒發"感謝（4）獎"!!大家GN🌙

WINNER日本出道4週年

新西5 5分鐘預告！！！

神早流流英文聽力測驗

睇完預告已經笑死左

返緊工無得聽聲, 就咁睇聲面都覺得會好好笑,
btw 如果唔係影左香港個景, 真係睇唔出去左香港

北海道都睇唔出啦 預告啫哈哈
宋旻浩又有新名句 "安靜嘅貓不如一隻狗" 笑死

睇完預告笑死我
PO同mino真係名場面製造機

好期待啊媽

香港場

1880同1580standing選擇困難症

如果人矮 1880係咪咩都睇唔到

狗衝 1880 standing,
D坐位價格分得咁細, 但個台伸展都幾多下, 就算坐680應該都唔係好遠

要著增高鞋墊,
香港/中國女仔平均都係160, 而且個台係向上望, 所以唔會咩都睇唔到.

個場細左一半

企位對鞋會著厚少少 不過都希望唔好有燈牌 就咁一支應援手燈已經夠

每邊少左兩個block,
冇咁長身, 易睇好多,
一定又係YG 既屎橋, 驚唔full house

肯定啦
不過總好過睇cnblue嗰次有啲位冚黑布

cnblue 黎得太多次,
winner 未黎過, 680, 880 又多選擇, 爆場應該都冇咩問題,

等唔切喇

企既有咁高著咁高
而家行出去覺得好多女都超過160
我有對演唱會專用鞋

企位ok啦 實好過迫韓台場 港場感覺細好多

點解VIP冇得抽send off

周圍都無手燈買

買日燈算啦

我接受唔到佢咁膠

算係咁啦 實物應該好啲

無知一問，咩黎

如果十一月仲買唔到就去大阪時訂埋日版寄去酒店算

演唱會完咗之後送佢哋走

Thx

而家韓燈係無貨定點

G market 落左架
YG天貓又無，YG shop都無
但bp 親生仔呀果啲又有
唔知咩玩法
係咪要出二代，散哂啲舊貨，新貨未上架

上個月演唱會都賣到斷貨
唔係再出批新貨就應該係出二代啦
仲有成堆巡演喎.....

一代應該絕版啦 係唔知佢幾次先肯上二代燈咯...

我跟站團飛1880呀

我都係！

通常都係個幾鐘呱

企太後真係怕比人遮住哂

跟number入 有心理準備幾後既 著高啲去

定係咁矮要買坐位

我唔高都唔知睇左幾多次企位

企位入到去厚住面皮攝上前啦
平時睇其他演唱會總有人攝下攝下攝左上去

跟邊個站？
窮j諗住睇最平算

等公售算

想企block c 自己買飛算

校慶is coming~~~~睇下有冇人有新look先!!

新LOOK!!我真係信架啦!!!

今日個個都著晒大衣 超型仔啊

宋旻浩打唇釘了

秋天男子is coming

佢仲釘左耳門同耳骨

見到都覺得痛

唔知去左紋身未呢

紋身我覺得OK 若隱若現係幾sexy 同埋豆豆選既style係唔錯既
不過釘到落唇就真係

唇釘我覺得ok wor
呢個look solo好掂

原來連條脷都有

有無人有研究演唱會唱既歌多數係主舞台定延伸？
成員通常點企？
利伸係音飯 無咩留意上面既問題

唇釘我真心
我想幫佢除左佢

一次過釘5個

印象中韓場差不多有6-7成時間都喺延伸

(帶返頭盔)其他相又睇唔到 唔知係咪真係釘左
釘脷太易發炎喇 希望唔係真

真係新look 拍MV

【體育首爾】[宋旻浩首張個人專輯即將發佈,楊賢碩"正在拍攝MV"] YG娛樂楊賢碩[13日通過自己的Instagram發佈了”WINNER宋旻浩首張個人專輯COMINGSOON,MV拍攝中"的文字,預示即將發佈宋旻浩的個人專輯.另外,宋旻浩雖然通過Mnet<Show Me The Money4>和Winner專輯發佈過Solo曲,但發表Solo專輯尚屬首次.期待

大家快D 去like 社長nim 張相

唔想望

對佢個脷環接受不了
唇都有啲勉強
同埋心痛佢一次釘咁多

好似又話冇脷環?

係！有張相係成條脷申左出黎但無環架！

今晚dancing high係咪無直播睇

Vlive?
我上個禮拜都係vlive睇

原來今日無v live
B站有

好期待啊

今年冬天要買佢啦

成日睇劇睇綜藝見到長身羽絨覺得好靚好想買
但買完真係用唔著

年尾去韓國睇佢地咪岩使

再有韓場真係又要仆去睇 但韓國冬天真係好凍
如果唔係試過一次 真係會以為睇running man 冬天玩水game 好easy 咁

Btw 其他場黃牛太貴啦 如果唔係都去左

但羽絨係香港真係無乜用

去旅行岩多啲既
同埋我都鍾意入面著一兩件 出面再著件出去算

港場諗住買咩?

點解佢地可以咁可愛

正到唱Remix版EVERYDAY

心空

次長做咩訓大哥腳

1.投票期
2018-09-20 10：00~10-12 17：00（韓國時間）

2.如何投票
1）一個賬號每天可以投五次票。
2）在每個單獨的項目中查找您想票的藝人
3）點擊[vote]為自喜歡的藝人投出寶貴的一票。（每5分鐘計一票）

3.選擇標準
100％通過投票方式選擇出亞洲明星盛典粉絲人氣獎。
通過事前投票，評選出各獎項中的前五十名。

->community 有得投個票

順毛真係太q啦

今集勁正 次長啊

睇完個dance 令我諗起win最後次長編個隻舞

我都諗起win!!! 真心編得好好睇
次長對班細路真係勁好勁照顧佢地 好charm

套dancing high 本身為次長而睇
但因為班小朋友好有魅力
真係想睇到佢地進步 同埋入次長組會跳得開心

本身以為頭兩集會飛住黎睇
結果啲人又幾正
除左次長仲好期待lia kim嗰隊

Lia kim onni 好charm

除左著西裝locking 定popping 果個自信男有點兒黑人憎之外 其他選手都有自己魅力

岩岩出左中字 即刻開黎睇先

型到

好耐無入嚟
有無人而家喺台灣場？

台灣蘋果《來台嗨喊「Wakanda Forever」！WINNER寶島首唱超有禮》

以往韓國藝人來台接受平面媒體訪問，多是圓桌形式進行，但他們隸屬的YG娛樂今在訪問前把記者都當狂粉，警告「成員給CD時，請不要有激烈行為出現」，甚至把藝人與記者座椅距離拉到房間的兩端，李昇勳一進到受訪空間立刻問「這也太遠了吧」，示意要記者把椅子往前拉，卻遭YG阻止「現在這樣就可以了」，堅決要「保持距離」。不過WINNER 4成員訪問開始到最後都親切有禮，離開時一路點頭鞠躬說「謝謝」、「辛苦了」，隨和親切的態度也與YG形成反比。

笑咗

新飯留名
最近學緊winner應援
唔知係我本命團啲應援太易定點
覺得winner嘅應援好難呀

歡迎入黎IC大家庭

其實Winner 好多時都讀英文/ 助語詞果part,
多D睇佢地音放live 就會順便學埋,
大學live 多路人所以未必咁易聽得出正確應援.

努力緊
希望學完可以去到演唱會應援
智障如我miss咗團票
希望遲啲會搶到飛啦

次長

台場真係正到爆 好幸福呀

你地望唔望到啲野

昇潤推特更新：

祝賀金秦禹的誕生日！ ！ ！ 💙💙💙💙證件上的生日是明天，所以照片也明天發啦！ ！ ！ ！ ！

#PrinceJinuDay #JINWOO #JINU #김진우 #WINNER #위너

透視 ？

聽晚10點新西VLIVE直播

mino愈著愈露

金秦禹生日快樂！！！！
#PrinceJinuDay #WINNER #위너 #JINU #지누 #HAPPYBIRTHDAY #20180926

YG傳送門:

快啲留下你對大眼既愛意啦

w_n_r00HBD
my beautiful big bro💙💙💙💙

180926 winnercity更新：
[🎂今天生日🎂]真心地祝賀WINNER的開端,多情地閃耀的#公子nim生日快樂💙除了有說讓像意麵一樣長壽的次長nim外還有隊長nim卸了一半的妝+宋室長熱衷於拍照#公開嘛 雖然沒法都拍下來，因為公子nim心跳不已，所有Incir都泛起了微笑😊 #大家的紀念日 #let's go party

有片睇

winnercity更新:
Incir們好奇的，老師們美好幸福的樣子會盡力放出更多的！ #一定一定約定了♥ #出差報告書以後 #就這麼寫

好warm
大眼又係咁拍手喇點解可以咁q架

Hi 各位 我初來報到 岩岩見到fb馬拉場winner演唱會半價賣 到時香港場會唔會都搞到咁架⋯

唔會既
我見大陸好多人都組團買飛落黎睇
馬拉果啲真係太遠

希望係啦，今次亞博已經開半個館，如果仲要賤賣就好慘

印象中聽日公售 點解搵唔到個網

想問通利琴行會唔會有680門票買?

你放心 聽日想要好位就準備搶飛啦
冇可能賤賣到
馬拉如果佢開星期六就好 好多人日都去唔到

有都唔使預多 好快冇晒

I’am ready

我會上網搶

WINNER 2018 EVERYWHERE TOUR IN HONG KONG

***售票詳情***
演出日期：2018年11月24日(星期六)
演出時間：晚上7時
演出地點：亞洲國際博覽館Arena
票價：VIP HK$1,880(企位) | HK$1,580(企位) | HK$1,580(座) | HK$1,280(座) | HK$ 1,080(座) | HK$880(座) | HK$680(座)
公開發售：2018年9月27日(星期四) 10:00AM
購票網頁：
購票熱線：2111 5333 (上午10時至晚上8時)
門票亦將於 9月28日 (星期五) 起於購票通售票處 (購票通售票處設於通利琴行、亞洲國際博覽館及麥花臣場館) 公開發售。

不過購票條link我都搵唔到 唔知邊度

hwangssabu_official（YG健身教練）更新
Super Happy Birthday ~ JINU with MINHO

邊個價錢會多人搶d呢?
我唔介意幾錢 入到場已經so happy

你唔介意幾錢個話應該唔難買到門票既

唔介意咩位都應該好易買到

有無人知今次cityline有無得揀坐咩block?
睇其他表演淨係得電腦揀位
同埋企位號碼係拎到張真實門票先知定買完係email就會見到？
未買過企位

好似係拎飛先知no

因為佢地唔係親生仔

聽朝9點先會有

開始啦

我同你個名咁似既

聽朝準時買飛

我好鍾意食

頭先新西vlive唱5週年慶祝歌 個個都係唱新西
但我地既宋旻浩竟然默默唱 「生日快樂jinu哥~~~」
有冇咁sweet啊!!
仲要望下有冇人發現到之後唱完笑得勁開心

點解可以咁可愛

同問
如果比左錢先知號碼，真係買座位就算....

聽朝番工搶唔到飛。。。。

大家加油啦 上黎更新下最新資訊

但通常電腦出飛都會自動俾最前既no你？
好難咁計 企位後極都前過座位

唔想睇人頭同做沙甸魚
所以無前no.就要座位
同埋咁多團飛內部飛..見大吧已經攞左好多block A

都唔知自己有咩自信買左1880 依加又好擔心

又唔洗擔心既, 冇想像中咁迫既, 只係要做好準備先入場就OK. (食飽, 著輕便衫)

原本想買1580 但無錢見1080又唔錯咁
希望買到

thx 因為無睇過演唱會

Block A應該會好多大陸人

想買1280/1080 ， 希望搶到飛

有冇人係成功入到去個網
未夠鐘開售已經上唔到

垃圾cityline

完全入唔到。。。

完全入唔到

入唔到

垃圾

係公司偷偷地撳左幾次都入唔到

有冇人已經買到
完全入唔到

我已買團飛, 想幫大家, 但都係重未入到

撳左半個鐘都入唔到 molamola

我從來無試過係呢啲網買到飛
每次想買都撳唔到入去...

快達票次次都可以買到 Cityline係從未試過入到去

有冇人入到嗰網？

入到入唔到

無錯

仲未入到
電話都係打唔通

係咪代表好多人買飛,
老楊可唔可以開埋淨低4個blocks

撳咗一個鐘都入唔到

覺得淨係入去都要用盡一生運氣

其實係咪無人買到 計埋我5個fd一齊入都入唔到

仲未入到

有無人有入到去果條link黎睇下

11:15 終於買到 我見好多都未sold out

求link

撳多兩次...
而家好似易入左，頭先我都入到

求功略

買到 但見到其他價錢既飛都仲有

買左block c 排到三百幾

Block a b都full 左

我都係入唔到呀

我入到！要唔要幫你禁
我跟港站團左飛

我想買680一張呀 唔該你

680賣哂了

680已經冇曬 得返輪椅位

咁好啦 唔該曬

入咗好耐都入唔到 係咪要放棄啦

唔好啊 入面其實仲有好多飛 係個網廢咋

我由10點咁到依家都係入唔到
有無人入到可以幫我買1280/1080

如果我再禁到入去就幫你買啦

買左3張1280 但本來係想買680

企位仲有大把

我買到喇 但未買應援棒 想問知唔知邊度買係最好

企位係咪得返c後面？
ab仲有冇

Ab冇曬喇

見winnerhk post ab full哂

最新戰況

哇
銷情好得喎！

韓燈好似有返貨
我見g market 有

會唔會有啲飛係留番比門市先賣嫁?

完全入唔到...有無IC可以幫手買880/1080 3張

880 1080無2連

想問有冇link YG gmarket 無貨既

好想甩啲friend自己睇

3連 880 1080, 1280 都係 "The selected price zone cannot offer the required seats for the time being as all the remaining seats are being selected by other customers "

得1580 係禁到入到

前兩個星期去韓國 特登行實體店都唔見有

琴日見仲有 咁快又無晒
如果真係心急等唔切就入日燈啦
十一月咁多巡演我唔信會買唔到呱......

信和係咪有得代訂？

買多左2張$1080兩連位，有無人要？

原價？

買左880，有得入場已經開心
不過個網依家又入唔到

如果原價放 我朋友有意

Ok,

佢地又話放棄唔睇啦 唔該哂你！留返比有需要既IC啦

[原價放］880一張

1580坐都full左了

最後唔理位靚唔靚都買咗1280 3連 各位IC到時見

有個問題想問
如果整手幅通常寫咩
未做過，諗住到時自己做

放1280 前排2連
少量手續費

1080都full左啦

880full

掂啊

真係爆到喎
第一日都賣得7788

買呀

日版碟好貴, 買唔到幾多隻,
DVD 連PHOTOBOOK(40P)要差唔多450

有冇人買多咗680一張。
毒撚一個人都搶唔到飛

日本嘅所有野都好似貴過韓國咁 不過唔緊要啦，都係買一隻支持下

月頭個隻日巡DVD都好正

已經係屋企煲左兩次

禁D少量都係買唔到 得C仲有企位賣
到底佢有冇留起到啲飛聽日賣？
估唔到香港咁快爆到

1280淨係買到單張
應該唔會留起咁衰掛

Block C 一禁就可以畀錢,但唔想企
REload左幾次 Block D先買到
個位唔靚都照殺

其實BLOCK C個視線最靚我覺得
不過如果唔係細no.就確實唔前 企AB好過
坐既話BLOCK D算OK啦

最後殺左block c
同埋想問下大家知唔知邊到有得賣手燈

睇下首站? 如果唔怕俾人賺 都有好多ig站有團

我覺得到時現場都似有得賣 不過應該好似台場咁好快冇晒 同埋貴啲

強烈建議買左先, 因為YG係所有演唱會上都係會有唔夠手燈賣既情況出現

欣賞下台灣場既靚相
希望入場既各位都可以買到手燈或者加多幾支手指燈
俾WINNER係香港場都有咁靚既藍海
見到今日既賣票情況 相信係好有可能更靚架

依家官網有得賣?
不如你地冇既幾個一齊團返黎啦 計返應該都抵

無得賣呀，有我比咗錢啦

係咩 之前仲見人講話返左貨架
買日燈啦!! 其實幾靚 個日見到唔少人拎二代日燈 真係好光!

日燈可以官網團

係咪開團？想join

預埋我

預埋預埋

有冇話唔好跟ig買

我有啦 你地搵人開條tg link出黎俾人join團燈啦

預埋我預埋我

今日佢地又去拍啲咩

有，但建議早啲去排

但係咪都係yg select有個啲？

我覺得可以參考下台場有咩賣

block c 坐位係咪姐係先到先得?

邊度有得睇返嫁

Block c係企位
到時跟no入，幾點排隊入場要睇返張飛或官網
如果遲左就要跟大隊入
不過no好後都唔需要太擔心
未開場前慢慢慢攝上去就得，好多人都係咁

我覺得係韓場有咩賣咩
但未必齊貨咁

原價加手續費放$1280兩張坐位連位。
有意可搵

仲有我我我

thx

我都有企位放
原價（加埋手續費）放兩張block c企位

8xx可以點攝

唔該借，唔該借借咁攝囉
我成日睇啲band show都見啲人咁樣攝上去

好彩生得高
應該都可以睇到掛
之前諗著跟fans page團但果時無錢

即係block c 係企1000人？

有機會啦 其實有冇人知winner爆左未

可能會扮賣曬但黑布
上次試過

希望full house啦

放1280 2連 區內前排
原價加少量手續費

頭先睇左
得返block c同少量1280（應該得返3張，因為唔俾買多過3張）

[member]樓下已輕鬆入買票，1280十連無難度

究竟block c要塞幾多個人

Block C 比較大 應該有1000人

［member]我最期待既畫面出現 點解IC無咁既待遇 [/member]

累鬥累

伸展舞台幾前 最後幾首歌佢地走晒去最前
其實block c 都幾爽

Winner而加又放返d飛出黎賣 1280 880 680都有

想買1880
Block C 要跟number企真係on9

咩number?

Block A B 都係跟number 入場
但中途有人會走黎走去 其實number 後都可以慢慢sip到上前面

依加睇緊D啲位 ok既話應該買D
希望佢放啲c坐位出黎啦

Block 5 V8個位點睇？會唔會好遠？

希望幫到你啦

賣到680啦

平過原價放$1280兩連坐位，價錢可議，有意PM

有無人知道今朝親生仔既飛有無winner咁難買

頭先試過亂咁tick都揀到行P 其實24號搞全場 25號遮幾個block咪得囉

Follow 開一個內部飛ig
Ikon已經靚飛出售
Winner 就無 問佢話而家票源緊張
Winner 比d顏色老楊睇啦

俾幾多都無用啦
養子點及親生仔

me too

我直情係第一次睇演唱會加一個人睇

預埋

李昇勳

宋旻浩!!

預埋+1

N年無追到mino vlive

啱啱睇完dancing high
次長個ace舞台最高有98 完全唔明87分點嚟
雖然我都覺得ace舞台係弱啲冇咩亮點 但喺零失誤嘅情況下87分係咩事

老實講李昇勛個編舞真係好好睇 n刷

今晚10點 新西5直播

做啦

見到佢個clip 個音放一個鏡頭有哂3個人

神綜藝 笑死我 餘溫仲未停

隊長啊
我地會等你地架 幾耐都等 IC最叻就係等待呀

新西遊記5 EP1 中字

搵左勁耐先搵到個B站中字

今朝一起身第一件事係睇下有無中字
尋日睇直播唔明都笑到喊

姜昇潤更新：
誰說WINNER不會運動的!!! 誰說我們討厭運動的!! 像瘋了一樣玩完了棒球, 藤球, 羽毛球, 網球, 籃球, 足球回來 😤(承認最後是有點少女感性)

只看姿勢就像會把所有飛過來的球打飛的樣子kkkk #昇勳 #秦禹

大哥！
真心覺得大眼影貼紙相好浪費 平時對眼已經同普通人影貼紙相一樣

放售6張飛！2連 x3！
6張都係 $1280既飛

Section: BLOCK 5
Section: BLOCK 5
Section: BLOCK 13
Section: BLOCK 13
Section: BLOCK 13
Section: BLOCK 13

想知再講

IG大站有平台放飛

下集awesome feed好似無次長？

有圖啊 定你想話係咩意思

我見好少完整嘅圖 同埋都好想知咩意思 睇啲fan分析好似話咩用橡筋係隻手度整粒星？ 仲有係紋依個先定w先

你地真係暖

LINE LIVE中

原價放1280飛blk6前排

[宋旻浩-Zion.T確定出演YG新hiphop綜藝,韓東哲PD執導]

4日,據News1方面獨家報導,宋旻浩和Zion.T金海率近日確定出演由YG韓東哲PD擔任導演的新hiphop節目.

據悉,YG以今年年末播出為目標正在企劃hiphop綜藝節目,曾執導過<MIXNINE>的韓東哲將擔任導演,目前韓PD正在加緊招募有實力的rapper加入到節目當中,而確定出演的hiphop實力歌手宋旻浩和Zion.T將會通過節目展現怎樣的面貌令人期待!

人唔笑

?

fighting!!

winnercity更新：

[✍🏻WINNER log📹]WINNER和TEAMWINNER的新項目，名為 #WINNER log #W_LOG🙌🏻 以後在#2018EVERYWHERETOUR 里有怎樣的插曲！現在馬上朝著WINNER#YouTube頻道 gogosing!💙 #用一起去夜市的感覺 #都給你們我所有的移動硬盤
👉🏻 WINNER log EP1.去了夜市的昇潤🤔

係咪變相做YouTuber

MINO更新: SOON

睇到我流晒口水

終於返屋企啦

當時演唱會進行的過程中，成員們一貫地走到觀眾席與粉絲們互動，恰巧見到一名男生和女生相約看演唱會，便直接訪問了男生，台上的李昇勳直覺男生應該是對女生有好感，立馬對男生說：「如果你真的喜歡她，現在就該告白才對啊......你不想也沒關係啦！」現場的觀眾聽完之後，紛紛鼓譟吶喊「告白吧！」氣氛十分熱烈。

獲得全場的鼓勵後，男生終於鼓起勇氣告白，女生聽了之後也害羞地想了一下，之後便答應男方的告白，演唱會現場頓時暴動起來，WINNER也沒想到自己真能搓合一對情侶，成員MINO更是嚇到捂嘴，表示這真的太難以置信了！

有冇片睇

有李昇勳開心暴走既幾秒片

mino又上請給一頓飯 SOLO

Air-WINNER ver.超好聽
日飯將歌詞改晒air做winner 超正

聽日次長2點有直播

GentleMonster x MINO exhibition

型到癲左

$1500放港場$1580block c 企位
有兩張

佢地同工大經理人拍全知干預視角啦

笑左 今日momo出第一張預覽都係出劉世茂
玩輸遊戲係塊面度寫節目名

想問下手燈邊度有得買 係咪要買日版先有貨

次長4點又有直播啦 v live jtbc4

唔好煩就去官網買日燈

原來得個預告

痴線架 李昇勳真係IC人生導師黎

181017 推特official_hoony_李昇勳更新一則：

一如既往我們全都會戰勝的!!!!!

一直都是這樣我們已經克服了!!!!!

好在你地一直堅持落去

$1500放港場$1580block c 企位
有兩張

絕對可以傾價

請給一頓飯 預告

有時覺得啲人都幾惡

好嬲既時候又要拎返次長句野出黎睇

Mino琴日俾人見到係街拍左成日節目
今朝又見到佢拍mbc節目

佢地今日又去左拍全知

Mino更新 fate number 4444

有咁多野睇 但都重未有solo schedule

去社會生活一下啦

想問菊花係咪食錯藥？

應該係新代言 聽日出cf

哇正可以狂掃貨啦

仲有cm song

哇正爆啊係有廣告既代言啊

請給一頓飯幫佢地打左勁多歌呀

2013.10.25~2018.10.25
WINNER誕生五週年快樂！
Guess who’s back?
We are WINNER!

Winner 五週年快樂
幾時有韓場encore 好想飛啊

真係11月

又十一月

一日未有日子, 一日都唔會信.
繼續俾老楊撚

唔好意思 仲試緊買多咗嘅兩張winner港場block c企位
原價$1608包手續費
$1400一張

今集awesome feed阿如真係大蝕本
好想要

全知干預視角勁好笑
但好短啊manager啲part好少

得一集咁少
等睇中字 今個星期好多野睇

依個星期真係好幸福

XX - It's used to express swear words or represent blank,
and you can only deduce
what's inside
and there's no answer.
Wish for more freedom(or flexibility).

Anything can be imagined.

trans: maran1025

感性mino
坐等全知中字

有中字未

新西好正

太愛親爸！新西播左air 上晒melon熱搜

老羅係親媽

Encore演唱會 1月5日

二期優先

Mino solo 11月26日

寧願年頭or 12月

算啦 已經一早抱住佢地有得出碟就要慶祝既想法
靚期一直不存在係WINNER度
連開個演唱會日期都....

聽講12月出winner cb

一日未有確實日子都唔好認真
菊花鍾意蹓粉都唔係第一日既事

Love scenario都入圍vocal

依啲豬肉野唔通仲對yg有期望咩
係都唔幫你搶啦

咁老實講 首歌紅到咁都無奬攞都怪嘅

理鬼得佢地啦 攞到飛天都係晒氣

係但唔會係攞vocal囉

Exact7ly

點算 仲有三個禮拜 但我仲未買到手燈

我都係 現場有冇

現場應該好很多人同你爭
一係去鴨寮街睇下有無藍色LED燈果啲自己整一個先 ？
或者搵下有無啲藍色燈手帶頂住先

一早叫你地一齊買日燈架啦

依家快啲搵啦 仲趕得切
唔係就到時買支藍色入場算啦

希望到時唔好有人整啲五顏六色既奇怪野入場
香港人最鍾意

Encore

係啲蝗好鐘意舉燈牌

想知有無買飛教學

輸手速都心甘命抵呀
係香港買都唔知自己衰乜
淨係知永遠都望唔到張poster

淨係reload又reload
到load入去已賣完

徵$1580企位/坐位
或$1280 兩張

買唔到咩？
啲飛賣晒啦？

JTBC 新綜藝 試播兩集 11月18首播 KST2220 同 11月23 KST2100

講咩架呢套

好似係講有個人工智能AI送左去佢地屋企咁

好得意啊 希望香港場佢地都玩得咁開心啦!!
大家守秩序俾個開心回憶佢地同HKIC

金秦禹啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

終於等到呢日
仲係我最心水嘅黑短髮
希望港場都係呢個look

佢想拎左IC條命啊

【推特】WINNERCITY 推特更新：

[🔥速報🔥] 金老師回國之後！剪了頭髮也染了色。如果這個就是“週末我們去美容室嘛”平凡的日常的話! 那真的是再好不過的了噢耶😊 #還需要說什麼嗎 #WINNER #JINU

恭喜各位黎香港場既IC 你地即將擁有最高顏值既小王子

真係無命喇

啊..........要死啦.........

仲唔快啲一齊入場J真人

不過我地好似賣晒啲飛啦喎

男友力max

可以開con前出新post啦

[INNER CIRCLE] WINNER討論區(8) - HKIC 1124亞博見！0105韓國見！#XX_mino

黑毛小王子回顧系列